iOS gobee bike 出左apple pay

會用
唔會用

咁仲洗唔洗入按金

要，聲稱两日會還返

( Show Blocked User - 踏雪留痕 )